【白簡迪登機】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCXIV

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

"To all the Arsenal lovers. Take care of the values of the club.
My love and support for ever."

Arsene Wenger

有請風光廿貳載阿仙奴名帥

阿仙尼，雲加

曾三奪英格蘭足球超級聯賽冠軍

[red]其中一次係115年來首支於頂級聯賽保持全季不敗的球隊

七次奪得英格蘭足總盃冠軍 兼奪得冠軍最多的球隊

二十年黎教出不少莘莘學子

最後最後代表一眾阿迷

邊位ching係咁fing日本旗

真迷普

中超踢法，前面3個自己搞，其他人專心防守

反佢既直接無揀
咁梗係唔亂啦

呢度d手足燈到加比爾捷西斯搏到pen

好彩有人開 我中咗1001 但諗唔到topic

中哂腳又冇

VAR

應該因為已經踢左出界

兩球都冇12碼

黑哨喎屌

明黑鳩你

抵啦搏足成場，
唔比先合理

見到尼馬同巴西收皮好撚爽

費蘭甸奴 廢到=.=

支🇯🇵好搶眼

巴西失幾多球門前兩碼chance

以為哥狗教成才

比利時真係靠黑哨靠到依家

迪布尼真係好勁，
有身位，有傳送，有遠射

痴撚線
見到世三、盧渣古同迪布尼打反擊好大壓迫感

實力係有的

查迪尼啲種身型打翼衛都幾屈

尼馬除左識做表情仲識啲咩

條廢老買左好大？
講到咁偏

兩下禁區 淨喺中腳 咩事都冇

滾球獸

佢不嬲都係咁

LKK

今屆最垃圾講波佬

換走Willian 唔換耶蘇真係智障

達陣

高級好多

比利時打英超咁

梅尼亞下場#bye

Lucas Torreira has confirmed he is set to join #AFC soon (video can be seen on IG: LucasTorreira_)

其實達陣都無所謂
可以chur乾一對老野中堅

決賽基佬vs黑b

真 兩個中堅咁老
再咁跑多一兩次就好易比人輕鬆爆了

應該fake account sorry

lucastorreira_
追蹤
125 貼文
993 粉絲
16 追蹤中
Lucas Torreira fans Arsenal ⚪🔴 Uruguay ⚪⭕ Picture & videos

決賽 比利時對英撚
英超gathering

卡套

依個先係真ig

但真係有訪問片 雖然唔知up乜

中伏

ig fake
但條片真
不過無聽佢講咩

反而係Augusto入

又黎中超之夜

山狗吊波

2:1

中超又贏

真係估唔到 會靠傳中入到波

厲害了，我的國

呢球唯有入熱狗數

兩邊都有中超友
邊邊贏都係中超之夜

空哂都射到咁柒

中超或成最大然家

中超佬咁勁既

世三廢撚到，
其實一早出遠柱比渣古頂咪得，
係要拖慢來柒

屌你今場啲講波佬難頂到

華美子

比利時班後防開始唔集中

比利時有冇人換到維頓漢，
佢開始唔夠氣頂哥狗了

睇廣體

可以買巴西反杯

傷心華美子

利犬好廢

比利時係時候用鳩斬戰術，
班巴西老鬼後防開始頂唔住

係疤狗了

比利時開始無氣

笑死

兩隊中場 權健 vs 國安

佢要插水入鏡嘛

享利落場踢啦

哥狗宜家唔係淨係識爆底喎

世三已經搏左幾張黃牌

其實都係同一招，不過唔爆底cut in返

又黑

世三真係痴撚線

BBC瘋狂恥笑屁馬

但唔知點解好想我廠有個類似既球員

同我地2b差唔多

鍠用賣c7舊錢買世3啦

其實係我廠冇快翼，
有快翼斬中都可以，
唔一定cut in，
今年世盃冇快翼嘅傳統勁旅
德國 西狗全部收哂皮啦

山狗都係咁上下
不過係0.25倍速

睇完頭先烏龜個膠龍，
睇返膠圖就覺得好撚勁

尼馬898

CLS 卡吐

屁馬登機了

我意思唔係類似既cut-in
係類似咁有衝刺力既翼

享利要對法國了

尼馬登機

尼馬
咁撚鍾意碌 碌番巴西啦

法奸走狗賣國賊

圍圈係講咩文？

用咩網

costa一出反黎右邊生哂
波鐘安係右邊妹足幾場

一圍圈就諗起謝四

屁馬隻抽水狗var都唔敢睇

斬死完巴閪四強好出局喇

睇到尼馬出局太爽了

法比入四強

希望決賽係法國vs克羅地亞/英撚
然後法國奪冠

比利時拎啦
鋒線龍門著哂火

撚撚死
碌返巴西啦

克羅地亞四強止步算啦
上次對丹麥踢到pat 屎咁

巴西一早用哥斯達 金章打左邊
古屁馬二選一打十號位好過啦

無可能唔出是但一個

唔出安好過啦
今場輸廢奴

贏緊個陣咁撚串
又彩虹過人又插水碌地 岩岩唔用既點解

希望法國vs克羅地亞
之後克羅地亞奪冠
英格蘭第4

俄仔夠鐘收皮

尼馬踢左邊都唔知做乜鳩 下下推大位又無位起腳 同古撞哂位又是但係禁區頂鳩猜 左邊得馬細路斬高波入去
金章起碼識做下配合落底橫傳

亨利倒戈

古圖爾斯同夏薩特勁到

危險夏薩特

我功力幾勁
喺軌唔爆發
去到國家隊先黎料

同金章安一樣揀波踢

Only two players at the 2018 #WorldCup⁠ ⁠ have created seven chances in a single game:

#GER⁠ ⁠'s Mesut Özil vs. #KOR⁠ ⁠
#BRA⁠ ⁠'s Neymar vs. #BEL⁠ ⁠

Both in their final matches of the tournament.

橙

Bertrand Latour @LatourBertrand
#Arsenal in talks to sign Djibril #Sidibe from #ASMonaco.

賣比比鳥

點會買2個右閘

屁馬

雲加

最後一腳拎到咁盡都畀人救走，天意

DO：簽完烏龜仔之後阿狗已經買齊人，可能買多個幻幻

Technical mistake

抵撚4 想做英雄? 做戲子就得

都叫針對性補位 收貨啦

deadline唔關我地事好唔慣

官宣未牙

快官宣白簡迪

David Ornstein @bbcsport_david
Arsenal hope to complete Lucas Torreira deal next week. Agreed with Sampdoria & 22yo. Medical + signing imminent - depends if he flies straight from #WorldCup to London or via #URU Finishes 1st team recruitment but a younger player for future also likely before window shuts #AFC

唔怪得唔簽翼
係咪重用佩雷斯 搵佢頂一頂

有無手足要返工?

反爺爺之道而行

比利時好波

收neymar皮

禾，今日要外出做野，熱撚死

策略性錯誤了

Me...

一齊加油 今晚睇黑B登機

睇黎ozil真係好撚想要件10號

琴晚入波！勁！

迫走奶

佢快嫁喎

決賽如果係比利時對英格蘭就好睇了

黑b絶殺！黑b在補時禁區怒射破網 為英軍奪得冠軍

至於黑b本身己有黃牌在身的他為何還要入波後除衫慶祝？原來黑b世盃開賽一直都著一件印有雲加圖案T恤，可借久久未能展示於世，誰知要直到決賽先機會展示此T恤，以表雲加知遇之恩

至於賽後訪問時黑b被問到來季阿仙奴有甚麼期望時答：望淺野盡快解決工作証問題歸隊 ,那有另一個故事了

黑B

巴西

落咁大雨托咩

Laca話no pain no gain, 艾馬利睇黎真係操得勁過雲加好多

見到佢地操完個樣好似射左7次咁攰

馬撚竟然帶得掂比利時

個個累到訓係地

施蒙尼黎教會典

陣間操到傷左點算 爺爺個啲先叫訓練呀

唔訓練 全部都自己做文員

都係雲加好....

Ronaldo on beIN SPORTS "I wanted to join Serie A for the last couple of seasons, but with Torreira there it was too tough, I've heard he's going to Arsenal so I'll go there now."

#Arsenal in talks to sign Djibril #Sidibe from #ASMonaco.

一字排開

啲轉會費用晒未？

There was a game where Everton beat Arsenal 3-0 and Martinez used Lukaku wide right to take advantage of the space Monreal would leave. He’s done the same thing tonight to get Lukaku in behind Marcelo. Same outcome?

臭燒又咪射波

ozil射波王

皇蘇賣左閘去鍠想搵夢遺做replacement
而阿dog replacement就是佢（如果賣）

Arsenal are looking forward to sell Aaron Ramsey to fund in for André Gomes. [the independent]

Sidibe 右閘黎

收撚皮啦 畜生 做野啦it狗

一開始打左既

當年人地就係想打右閘先唔去阿狗去摩納哥
依家買返人又想屈人打左閘
逼良為娼呀

ornstein 講左 torreira 之後 first team recruitment done
應該唔會再有人

英格蘭贏冠軍一世唔食飯

世界盃無啦啦比 pavard 搶咗個正選位

夠哂數 一字排開

可能星座唔夾

lichtsteiner leno papa torreira
其實都算幾針對性買人

叫得雲加個人都 on9 啲

禾確特出哂名冇腦

當我冇講過

賣走少少人 入左隻翼就真係更加好

會長係翼黎

Torreira is travelling to Uruguay first to visit his family and after that he will sort out his future youtu.be/xXn-lsWzKmA (audio interview translated by @Arsenal_MI)

我返鄉下探親先啦

杜明尼治同迪甘斯唔識分

賣d人啦，而家隊波太多人了

邊個係會長？

perez

Lucas Perez

走場狗賣去祖記收番20M先啦

棄用埋Jenkinson 咪算

Cech, Ospina二留一

已經有Santi Per Jack離隊了，仲賣

k6傷到出年

同埋k6都係時候退落黎

賣走場 得papa 張伯斯 holding

仲有馬夫

買多隻幻幻前場啦
唔想見到果兩件黑人

險簽左

唔算好多姐
買左4個
走左3個+cech/ooo其中1個
仲要上年一輸見到隊後備就知追唔翻

一拖再拖

棄你老母

santi per 本身都冇出過咁濟啦

屌那星天氣熱小小 d女著哂熱衫

Santi無，Per上半季有出做B隊中堅

圖呢

成隊阿仙奴換哂
其實仲有咩值得睇

落街睇啦

係左雲加已經無野睇 有無手足一齊轉撐最聯?

大佬 咁唔通唔洗換咩
靠原來個隊下季食得屎啦

走場狗

其實有無可能咁擺？
Auba-Laca
Ozil
Ramsey-Xhaka
Torreira

鑽石眼配鑽石型中場

係啦
而家一個好wide man 都冇，唔鹹唔淡就有幾個

兩邊靠monreal bellerin

畀AMN試吓都好過出Xhaka

下場亨利會想邊隊贏？

睇完烏圭雙鬼拍門 覺得我地值得仿效

唔貪心 下年阿仙奴有歐霸英超夠 其他垃圾杯比big6算

真係咁出既話就會變左

Ramsey
Ozil Xhaka
Txxxxxx

人地後面係高甸, 我地就走場狗

唔好俾Xhaka打正選喇...

咁要返藍斯算啦

真係差隻翼，但其實又冇乜空間賣人籌旗，錢又駛得7788
賣走場狗既話又要買多個中堅
主席黑碧只可以走1個

真 起碼 踢左咁多年
屌都有D感情

可能今季開竅呢

唔肯續都無計
而家又要清洗爺爺啲人

藍都走埋....

細梅幾撚時走

睇下點取捨
賣走場狗其實都仲有4個中堅
可以用個筆錢+剩低既錢買翼+nzonzi

依家好睇艾馬利想法

覺得唔係想賣
但唔肯續都無計
藍唔算超班到雲佩斯/利雲咁值得留到完約
換高美斯算令未來3-4年陣容穩定啲

4個邊夠用
仲要大傷緊

4個唔計K6
半年後有5個
唔傷既話都夠既

計埋浩狗條垃圾？
同埋呢半季傷多件都收得皮，咁同以前有咩分別

Arsenal hope to complete Lucas Torreira deal next week. Agreed with Sampdoria & 22yo. Medical + signing imminent - depends if he flies straight from #WorldCup⁠ ⁠ to London or via #URU⁠ ⁠ Finishes 1st team recruitment but a younger player for future also likely before window shuts #AFC

只會入多個幼幼

幻幻翼OK?

所以咪話睇艾美利想法囉
可能佢覺得賀定/張伯斯/馬夫佢既團隊可以教得掂咪賣得走場狗

M20同浩頂我都寧願要M20......

就算計埋浩狗都唔夠啦
傷一個中堅，就代表另外一個要打多條線
跟住chur到個中堅傷，又要靠另一個中堅復出救世

十個煲八個蓋

Paul Pogba on N'Golo Kanté: "Playing with him is always easier, he runs everywhere, he has 15 lungs. Football is a lot easier with players like him."

當今史上最佳b2b好唔唔係佢

而家都係十個煲八個蓋咋嘛
睇下用唔用後備既蓋(中堅)遮翻正選既煲(翼)

翼可以靠戰術而調燒拿去踢，後備仲有主席黑b禾b頂下
質素差唔差都係睇教練教唔教得掂ja

中前場甚至可以玩無翼陣
但咩陣容都好，每個陣容入面2個中堅都係最低要求

有得打j未牙

賣乜春走場狗，
賣都賣走25條辣雞先啦

打啦仆街

25條辣雞係邊個?

我地拖囝連罰波角球都識斬

25b啊

N’Golo Kante on Paul Pogba: “Playing with him is always difficult

佢個類型其實有啲似迪斯拿
翼唔翼攻中唔攻中
呢類球員最難用

捱到病左

仆街 我日曬雨淋 返十幾日容撚易都未病

唔撚會再信david了

禾刀病病地 學日文遲大到

吊你壓力巧大牙，尋晚想睇波減下壓
去到法國半場已經係廳暈左咁

裸遲都壓力大

亨利下場係咪無論邊隊贏都可以衝出去慶祝

本身已經忙，仲要handover

xhaka: 雲加簽我都唔簽佢啦

鳩handover算
Btw confirmed 我個department比人兜哂
睇你outsource出去點搞

鳩嗡刀比

咁又唔好，好來好去
只要cio 唔再無啦啦屌9禾，禾刀頂埋呢個月
同埋我公司一齊冚家剷

老豆受咩刺激

萬能插

一個月前唔係好多人屌多嘴狗同Martínez 廢

周身刀冇章利
達斯拿以前踢德甲仲有突破有傳送有射門
去左法甲之後
踢壞腳

凍到咁 比個美斯你咁搞都死啦

享利我屌你老母
等俾法國踢出局吧

Wenger got it right when he said no South American team would win @FIFAWorldCup in Europe again.

邊隊贏佢都開心

有突破有傳送有射門
但其實突破唔夠傳統翼勁
傳送唔夠攻中勁
射門唔夠前鋒強

琴日主席fb 換返個頭像做阿主場波衫

傾掂數？

亨利過埋世界盃之後，返黎阿狗教下d 靚仔踢波

傾掂啦 出左文同拉科分手了

國際冠軍盃︰米希達利恩期待新加坡鬥PSG馬體會

阿仙奴中場球星表示，很期待月底在新加坡上演的國際冠軍盃賽事，面對巴黎聖日耳門及馬德里體育會兩大勁旅。

阿仙奴將於7月26日在新加坡國家體育場與馬體會交鋒，兩日後的7月28日再與PSG對決，米希達利恩說︰「這是一次很好機會與PSG和馬體會等勁旅交手，測試自己的實力，將會十分有趣。同時能與世界各地的球迷見面亦是十分美好。」

在1月中由曼聯加盟兵工廠的米希達利恩，至今仍然十分回味在球隊的首個入波︰「我一直是阿仙奴的球迷，第一個入球亦十分特別，那是歐霸盃對AC米蘭，那是重要一仗及是個重要的作客入球。」

假若想現場欣賞米希達利恩的球技， 便立即登入此處購買比賽門券。()

Steven N'Zonzi targeted by Arsenal boss Unai Emery

Arsenal are in talks to sign Sevilla midfielder Steven N'Zonzi, according to Sky sources.

呢類球員啱做奇兵
有明確指示同戰術先勁

有無真毒pro

正一垃圾
宜家啲廢老唔捱得

皇蘇賣既係右閘
Sidibe都係右閘
個source唔可信

隊波好團結
之前話佢地講唔同語言溝通唔到
睇黎冇問題

Andre Gomes好似比班疤狗屌到仆街喎

AG係真廢 完全唔值40m
睇能力潛力個價得20m

去疤之前唔差
不過踢唔掂大會

未去疤前好似唔差

Mats Hummels @matshummels

The worst thing right now is all the centre backs scoring important goals and keep reminding me of my big chance 😶

保方去psg

—拿——-羊———米—
—藍—- 白簡迪—沙—
高—papa——走場—比
————-leno————

—燒——主席——2&b—
—nzonzi—-埃-—-叔—
夢—-張伯斯—馬佚—瑞士佬
————間諜—————

奇兵： 黑b

後備名單終於唔洗放青訓

有

日日ot on9咩
半上岸仲同佢捱牙

得2個
其他去哂屌女

4點半john

有冇手足已經試左iOS 12?

係 我都屌緊

不嬲唔預大陸仔

係邊度識同做咩

順左 舊電多左 個moon都大左

=.="

係華倫踢到曉飛

假ac?

真

我要藍 唔要垃圾鳩美斯

不如免簽yaya 之前話1蚊週薪就夠 最多啲錢我出

簽字費同經理人費唔知收幾多啦
仲有出場費 獎金果d

爺爺成日上電視台鳩up
唔搵工喇？

仲叫緊春

爺爺(失業)

上電視台已經係工作啦

how much

On this day in 2010... Laurent Koscielny - Officiel became a Gunner 🔴

And just how good was this strike against Southampton in September 2016?! 😱👏

帶香港打亞洲杯

一定會出沙加

港隊鳩猜奪冠

呢啲球員先好用

咪即係禾仔

係咪有廢青pro

白簡迪官宣未

有呀 仲有冇人打

點解一定要出垃圾

因為教練唔覺得冇垃圾

球會都係啦
唔係點會咁快同佢續約

橫掂都係搵即食, 不如執皮耶返嚟

好似傷緊喎？

差唔多傷好

是咪play pro ar?

等多陣
落左街買野

回歸左，唔使拜

你們福建人...

係爺爺

今日返工同個忽然球迷吹水 佢問我邊隊有機 之後我話英撚 法國囉
之後佢話巴西今年幾勁應該有機 之後我r撚晒頭

荷蘭

識撐一定係意大利

now ok

比牙奶搞死左

牙奶搞唔搞意狗都係垃圾

this kiss all 完屎未

搞死埋波蘭

想R水吹姐

Pro

訓啦柒頭

Arsenal hope to complete the signing of Uruguay midfielder Lucas Torreira next week after agreeing a fee with Sampdoria. (Source: @bbcsport_david)

好撚肚餓 訓到依家

屌你老母啊死肥仔

@hotmafelipe sanchez @felipejuliansan

Bueno amigos del Arsenal prepárense. Porque Lucas Torreira viaja a Londres por su chequeo médico y contrato. Está previsto que el jueves esté llegando a Uruguay. O sea que a Inglaterra el arribo será inminente a estar atentos. Abrazo a todos los gunners y trolls.

“My Arsenal friends be ready because Lucas Torreira travels to London for his medical checkup and contract. It is expected that he is coming to Uruguay on Thursday. So the arrival in England will be imminent.”

Flights from Moscow to London:
Number Departure Status
SU 2570 || 5:50 (local) || Landed
SU 2580 || 7:20 (local) || Landed
SU 2582 || 13:40 (local) || Later
RU 693 || 16:00 (local) || Later

唔係話翻烏拉圭先咩？

真定假呀
即係呢二,三日就會官宣

倫敦才是他真正的家鄉

死矮仔搞咁多野仲唔黎 唔想黎就躝

下一個啦屌
想要翼 gerb型幻幻都殺

升Rowe同Nelson上黎好過啦
青訓都係用返自家既最好

始終都係冇買翼

熱刺

Nelson踢法快似攻中 唔係爆破料
但同意擺後備同盃仔練

上年盃賽都有得踢下，但係上到場好似無人比指示佢等佢自由發揮

老野打開天才波

Dllm 寄刀片俾佢

操大隻先上場啦 一撞就甩

Nelson都係踢翼啦，爆破力唔錯

爺爺又中

係咪有人PRO?

完左

英撚

OK

屌你韓職踢彩未 屌你老母

搵到工未

Meza

有撚人請咩

除左馬田斯,有冇傳過d咩翼鋒??

新全能王

Lozano pavon martins cuadrado Vazquez
但後兩個吹水多

雲加而家應該係全世界想最想法國或者英撚出局既人

法國佢夠西c丹爭咩

阿狗係對N'zonzi最有興趣既球會,西維爾只會考慮接近€40m(違約金)既報價
佢之前好多個轉會窗都想走,但係冇人真係買
佢成日要求離隊+紀律差,搞到佢同西維爾既關係變得緊張,只係因為佢一直踢得好先冇人出聲

買到即反愛狗

引用某啲清口吻:買埋哂啲搞事狗

美羊都係搞事狗

踢得好咪得

yes
買埋哂啲搞事狗
郁啲就罷操 垃圾
影響更衣室氣氛

搞事得黎又廢

9C9都好過走數狗

好過你走數

Nzonzi 20m 都可以諗下
40m不了

老公成日話唔得，點知比我發現佢望住Rose Ma打J

拖舟咁後生讓俾爺爺教先ok

猁撚咁快開始熱身賽
禾廠幾時先有波踢牙

7月14

叫快啦 轟連教練都未請到

9c9>走數狗>叫春狗

352

屎達寧

英撚成世同一個陣

嚴格管理：艾瑪利禁止阿仙奴球員午餐時使用手機

雲加過去在阿仙奴執教22年，他不是那種希望掌控球員一舉一動的嚴厲型主帥。但據《鏡報》報導，艾瑪利上任後則制定了一些新的球隊規則，甚至連球員們使用手機都有限制。

本週阿仙奴開始夏季訓練，而艾瑪利已經向全隊公佈了自己的紀律要求，其中一項就是在午餐時間禁止使用手機。艾瑪利希望球員們之間能有更加緊密的關係，他認為如果球員們午餐時都抱著手機聽音樂玩遊戲，那麼大家的交流將減少，只會相互隔離，不利於創造良好的隊內氣氛。

愛ｓｉｒ

用電話都唔俾

依家d 890後

仲小學雞咩

比狗無得玩ig了

羊要反愛了

Micro manage

唔玩電話=更加團結
真心唔明咩諗法
堅定流啊

智力有問題
老屎忽諗法

懷疑係前朝餘孽諗出黎既屎橋
想玩鳩愛蛇

我覺得無咩問題 如果真係剩係食飯先唔比
佢地練全日波食完飯休息再練 又唔係完全禁止

又唔係唔合理嘅 等班大帝唔洗掛住做kol專心踢波

你返工就話可以一路做野一路禁電話
佢地踢波唔通一路禁一路帶波上去咩
基本上姐係收工先可以玩電話

你練波都唔會帶住部手機係身啦

冇咩問題呀 你同屋企人食飯唔通都係成程禁機咩
十卜愛蛇

你同屋企人食飯會唔會唔比你用手機先

泰奧雲

我地中國人講求專心食飯☺️

玻璃心

不了

你中國人JA
唔好拖埋我地落水

你同綠日子去Weibo 互含算啦

點解出史達寧都唔出福仔試吓

綠日子澳洲人黎

Lucas Torreira didn’t return with Uruguay squad to Montevideo.

拉狗 同 華dee 都值得多d機會
250場場都敗家

Torreira has changed his profile picture from Sampdoria related to him with national team shirt just a few moments ago.

條撚準備

英撚冇曼城咁多機會比佢敗

到底曼城中場線供應有幾勁先做到史達寧咁靚數據 痴撚線

啱架啦 班大帝俾爺爺寵慣寵壞
係時候俾佢地體驗下咩叫鐵腕管治

搞呢搞路古靈精怪咁
躝啦愛狗

其實丁朗87射入18球，把握率有成20.6%，但係又好敗家

買馬列斯la

唔買搞事狗

點解佢叫白簡迪？

白 矮 搶得？

因為同簡迪差唔多功能

琴晚一出局已經除定褲

今日內簽唔簽到?

難d
Btw, 手足而家去到邊

係基輔
間19酒店無波台，要出去bar 睇

被問及世界盃期間Torreira取消了阿仙奴的體檢，Torreira 回應「這是真的。 我不想比賽期間考慮國家隊以外的事。 但現在我有時間了。 我的未來將會明確 。」

"Yes, we could have done things differently, but I did not want to think about other things.

"The World Cup is important and being part of this squad meant a lot to me. But now I have more time my future will be very clear.

"The important thing is that I'm happy to have been part of this squad and this World Cup, so I thank all the people who accompanied us."

消費如何？？

平過俄羅斯

射左thx

今晚黑b登埋機？

等官宣

心郁想食俄妹牙?

後上做神射手

God save the queen

rich

會員普子高汁過普狗好多
普狗請反省

等睇黑b後備出黎絕殺

吊牙

一場入七球壓過隻熱狗做神射

反省下啦

迷普=高汁

西波

同琴晚兩場冇得比

呢兩隊啲波最悶

希望英撚收皮

瑞典有波就斬上前就算

唔黑b等收皮

悶到...

兩邊都阿狗上身

好似睇英冠咁

KANE 垃圾

阿狗d波唔會咁少地面

保守到

李城feel

250 笑撚死

又邊位清9c

中手

ZZZ

尋晚疤閪個場都有日本旗

呢個時候英撚其實幾需要牛奶呢類球員
Alli 同Lingard 都係工兵類

英撚死球勁到

1:0

又死球入

英撚 除左對巴拿馬 全部死球入波

要牛奶把撚咩 死球都殺哂啦

屌.

英撚拎wc

無阿狗落場 就WIN了

你又知佢無認真踢

好撚屈

可能認真左踢都咁撚廢呢

未入波之前 英撚其實無節奏可言
得hendo 一個係中場位

熱痢鏝獌聯隊

咁fd

今屆睇黎比 nike贏返次了

阿=毒瘤

修夫基 咁多場都係 咁有咩問題
好有節奏既西班牙 收左皮先

上線都有唔少

Viutv 啲旁述on9到...

呢隊悶西波都入到四強 天理何在

講悶 西狗 真係世界第一

酸

何輝回晒塘,講d野好似脱節,成日提以前

welbeck登機

好運姐

一路d對手弱到

對硬少少比利時都輸1:0

上場哥倫比亞就12碼嬴

瑞典肯攻未

對克羅地亞點頂

丁力

旁證 唔駛做

Sterling

使唔使咁明顯都驚錯唔吹

個旁証收左錢？
越得咁明顯都唔舉旗

屌你老尾sterling

丁力 其實係咪智障

Sterling 收左$?

慢到

丁力廢撚到

丁力智障

史達寧=垃圾

Sterling唔好踢波算啦

250係咪要哥狗企係隔離先識踢波

先識射波

1000日冇入波

比黑b都入到

何輝之前有場先讚Sterling把握力好

咁又未必

多咗...

應該 拎都拎唔到

史達寧

250 = joke

上年呢度好多阿狗想佢黎代山妹

英撚有3件垃圾都入到4強

明明走得咁靚 點知埋門個腳

其實睇下史達寧就會覺得禾B都唔係咁差

點解唔用華迪
入攝走位一樣咁強，finish勁廿倍...

阿仙奴個班拎個下已經甩左腳

傷撚左點用

佢差埋門一下 禾b 連位都唔識走

其實可以直接吹完場，
瑞典班人冇速度冇控球冇默契，
唔係抽中沙加對其他14隊都應該出唔到線

上場都有出唔係咩？

禾b響力架之中算廢

靠丁朗係中路突破

瑞典根本上一失波先就輸鳩硬
呢隊真係垃圾

傷左啊

係咩
我見個app後備仲有佢

一陣比科士堡追和射贏埋十二碼就好笑

應該後備連快馬都冇，
全部學哂以前屎城個波唔落地嘅打法，
但又冇戴立手榴彈柒化版

8強前 有news 話佢傷

個波連斬入禁區揾到人都有難度

講咩牙

唔失多球都還神啦
個波前場都上唔到
英撚都唔係勁 都禁住黎屌 真係多謝贊奴沙個傻仔

屌奶星 條女又透bra

2553 07-07-2018
22:39 海外賽事
星期六 獨贏 7 場 1 財務世系
GOAL~~~

身邊d 利獌熱fd 打撚哂飛機

Pickford

得我廠乜都無得j
只可以j齊腳開季

吊打垃圾Joe hart

j受蛇

有咩好j
入到決賽都豬比我法嫁啦

上屆我廠球星咪拎左世界杯囉

由佢地J啦
開季就知瀨野

決賽法包對英撚

pickford好勞氣

英法大戰

傾在場嗎

緊係 熱狗先大獲

丁力好生

禾買左呢兩隊拎wc

唔睇比數仲以為瑞典贏緊，
啲人無論動作定神情都係妹下妹下，
真正冇心冇力

好生硬下話

牙claim 影刀矛

Forsberg好撚廢

以為睇緊阿狗

留力黎牙狗

入多粒 比黑b踩下草啦

阿狗已經變咗做廢嘅代名詞

Ozil勁好多

燒味

成日射波 買多條友頂佢更都要啦

牛奶

2粒了

牛奶可以退出國家隊了

斬！

呢隊瑞典真係廢到唔知點形容，
跟本唔好話攻，連守都錄柒

搵椰子教啦

燒味隊

反邊隊邊隊贏

英撚唔打幼細打燒味成隊唔同哂

It’s coming home

英撚既高q大棍 終於可以發揚光大

瑞典呢隊垃圾

重奪世界盃

pickford
改觀了

落地快撚到

俾禾就換走牙Claim了

個樣似弱智
但救波係幾好

如果阿狗買咗就好

無哂阿狗垃圾球員 勁撚到

英撚爽到
打埋d垃圾
一陣俄爆冷羸左真係半隻腳入決賽

黑b捧杯

兩下救得好靚

黎阿狗只會變碌柒

我地個蘭奴行靚仔派

係
睇個樣似弱智
但救呢兩下落地快反應快
行實力派

30m
降班龍多數冇乜球會敢買

ooo又係短人
但差兩班波

對比利時好定法包好

頭先英撚救個球 cech200%輸撚左

英撚龍門出頭天

豬咗兩粒啦

搵拳王打史達寧個位一早456

難啲，克羅地亞其實好撚勁

星味唔夠
實力補救
不過係有少少改觀
打拖肥呢季都麻麻
一到世界盃

老啦牙check

回塘廢老就唔好拎出黎討論啦

主攻老鼠拉龜

4強對克就露底啦 英撚班垃圾

神經龍不了

爛佬刀是

墨西哥 sam哥 cd4年 踢世杯

下線克羅地亞最勁
但同比利時同法國都差d
所以英撚條線太靚

拖肥啲後防咁撚廢 點同

西班牙自己出局

你講到英撚啲後防好勁咁

克羅地亞中場完勝垃圾英撚

未見過世界盃有線係廢到咁

最主要係克羅地亞個班底夾左好多年，
講默契唔係呢啲雜牌軍可比

阿根廷 德國 西班牙自己唔生性姐

踢新特蘭作客對阿狗場波都上晒身
佢之前係開龍門球太差
而家好左好多

英撚後防分工比想像中好

叫做正路啲

Fing夠日本旗未

場場我都覺得walker會自爆
但係又踢得幾好

其實都有好多問題
打佢兩邊其實好易穿
不過暫時對手都弱

屌 拖肥個正選係艾殊利威廉斯

分組賽已經覺得西班牙柒味濃

今年堅冇咁吸引

如果要打巴閪
世三都屌打

呢個真
d戲碼差兩班波
所以比利時

咁多手足反英，就g 奪冠在望了

又老又廢
拖肥啲兩閘都好虧啦

42年最廢

但後防克羅地亞似廢過英撚

子普係咁fing日本旗

格仔真係未必過到俄佬
俄佬唔知點解個feel係有啲保送咁

52

又穿左
pickford

賓賓

pickford

又救到

年年都多阿狗
一冇阿狗就拎WC, 好柒姐

Pickford cls

buy maguire ok?

上年有幾多姐
咪又係奶禾(?)

愈睇愈覺得點解OOO咁廢

英撚後防真係麻麻
穿左好幾下
pickford 唔係上左身就

LINGARD勁撚左好多

主要係啲人無限氣食左藥咁

幾年後會比人查到有打針

黑哨又好似無乜，懷疑打針啫

查到又咪咁
到時換隊新架啦

對手廢姐
對番隊強少少既就即刻收皮

熱狗

4強 全部8月中先返隊
阿記要拎英超

講到佢地唔返黎咁，8月中就拎英超咩

查到有 禁佢冇得參加世界盃都死啦

完全唔得仲有格仔同 俄佬

收Claim未

ox milk

串王

鏝狗讓你頭5場0分都贏阿狗啦

Metro Sport@Metro_Sport
England fan at the Sweden match... *SIGH*

#AFC #ENGSWE #WorldCup

咪最多打兩次強隊
提子好多人都係咁講, 歐國咪又係KO 法國

好波

young狗連銷帶打

如果拎到冠軍又唔同講法，
當年京奧大把大陸豬比人查返出來，
但名又出埋錢又揾左，
咪比返個牌你，發達就跟一世

迷燒

我地未開季已經排榜首

喜般係牙狗新勝利女神

唔係般茅咩

喜般係阿狗？

yes

鍾意得牙狗都係靚仔或者靚女多

阿狗未開季前一直都係排第一

瑞典好似係16強後唯一一隊
落後緊都比人迫到隻狗咁

個個放棄世杯留力英超為愛sir 拼命!!

直線讚你自己

讚緊u牙……

og又撚手足

等睇愛蛇拎英超

Torreira travels from Moscow to London to undergo medical and sign his Arsenal contract. He will then fly back to Uruguay midweek [via @Buysan]

等文傑屌喜般迷燒=唔識波

射得

唔買翼就要重用主席輪換
唔好靠大麻之流
咁就有機會爭前四甚至盃仔
歐霸冠軍

正一狗黎

俾迷燒打到page都摺柒埋 算鳩數啦

Yes 我就係最成功嘅例子

今屆好撚多獌狗入決賽

神魔合一

咁咪好
開季腳軟起碼牙狗有啲分打下底
最緊要牙狗開季儲定啲分

1-0後完全冇心機睇波 ,早知轉睇優獸好過

山狗話決賽見

多英超人 疤鍠開始換代收皮 似係英超又盛世了

又提狗

牙claim 全場隱形

盛世都拎唔到歐連

感謝達仔提供笑話

突發 山狗與隊友練習

好人好姐follow隻狗

皇收左皮，拜回搪，疤要重建
下季雙曼有機

佢49000

下屆到我地拎

禾地先拎歐霸
再拎歐超
之後再然歐連
愛狗最後帶領牙狗然埋世冠

大鈀黎先

拿卡IG又撚化美羊

朋友send比我 =,=

無左艾狗可能有機

好人好姐同49000做朋友

he都係獌

好波不好運

拖丹都知皇馬氣數已盡 自己走好過
巴成班老野主力
真係英超番番黎 不過認真唔關阿狗事

入到決賽都唔慌拎到冠軍

垃圾英撚低賤走線隊

老老豆豆d波越黎越冇味道
隊隊都鳩下鳩下咁

4強已入 理撚得你

下季雙曼同利都有補強
真係有機

真係未必無得踢

踢道氣

有無人pro

呢隊英撚攻守平衡
真係唔差

有冇得好似美揚個次咁追蹤埋架飛機

比利時/法國對英撚死守無乎

洗唔洗貢串牙dlgh

陣地攻廢到仆街

死球攻好撚屈

死球對公司佬同果幾隻熱狗獌狗接近失效

call你女神呀

Ozil fit到

in lobby了

Join

有撚用咩都唔撚撞又唔撚跑㗎啦

仲印象流睇波

梳 應該咁講 咪又係射波

吹牙
臭燒HEA踢!!!!!!!!!!!

好英超feel

等埋 NOW 開機

其實一路講佢有背傷
不過要反既點都反到

如果決賽係比利時vs英撚

呀拉花瓜

咁就好睇了

英撚今屆係踢過頭波俾前面走
對主守要組織反而難攻入

對強隊多open game / 反擊應該會發揮好d

我都宜家開

曼城feel vs曼利feel

英超明星賽

冇聯絡了

終於放低強國身份，踢啲唔好睇既波
結果4強了

主要條線靚

佢地都踢得好左既，
比著以前啲閪波

God Save the Queen

以前個隊分分鐘會豬埋

真係唔知佢踢咩會輸，
佢踢閪隊都會豬

冇睇開 有冇巴打分析過torreira同xhaka有咩分別

防守能力

torreira=廢版簡迪
沙加=垃圾

屌你老母

A Mxxxxk=殘障

好彩我用個名係milik

電腦=弱智

雲加學下啦

小性奴大波妹流出

清神真係大波妹個fans黎

開始體諒支那狗小性奴
條囡正到唔屌唔得

拋妻棄女就唔岩既

有無整合

沙加=高階版卻奧斯

@施華 角球我諗住拉人走ONLY唔巧比禾

雲加又贏

ok

笑死,2條友咁都唔入

左翼繼承我踢法

u上場都炒單刀啦

腳力: 沙加>>>>>>>>>>>>torreira

青頭 原諒ok?

Oh-oh, oh-oh-oh-oh
Oh-oh, oh-oh-oh-oh
Oh-oh, oh-oh-oh-oh
Oh-oh, oh-oh-oh-oh

off了

me上場炒完都入4球

原來是你

又屌 女

老左d

有冇順link

Arsènic™@MrArsenicTM
From 🇺🇾: Torreira travelled to Moscow where he would board a plane to London directly to undergo the medical test and sign for #AFC. Then he would travel to Montevideo for a few days (vacation) before joining preseason preparations.

星期一射得出

球12m

Hea射

小姓奴單野
以前已經覺得一個人無文筆純靠寫甜故上到位已經好匪夷所思
最匪夷所思係寫甜故咁多女FANS
原來咁多女西痕

仲有單就係男人唔可以窮
倫敦金都吹奏

禁錯

U要搵食都食唔少啦

憑乜

男人唔可以窮＝真情

你個樣

吹奏倫敦金
之後仲要一大班暗星幫佢做勢(eg.杰玲)
最後仲要拍埋戲

禾同過薜可正踢波

格仔

俄佬靚波

食撚左藥

靚到

保送英撚 真係比隊廢D你

男人唔可以窮係吹奏倫敦金咩

利申:剩係睇過套戲

唔覺英撚夠打

wt人黎

golovin先係世界第一中場

新沙皇

1:1

體能鬥體能

唔知用渣架交換 斯巴達制唔制

ho ball

中年大肥佬

M子好波

buy m g la diu

犯規😑😑

咁都彈唔入

perisic ＝ 大傻仔

俄佬運都有埋

換走埋

抵死啦
必入波

又係時候睇下有冇食藥

益晒英撚

蘇巴都換走埋，仲點玩燒味

克羅地亞連續兩場加時
比佢贏到,四強都好難踢
今場都睇到佢地攰

玩禁藥

克羅地亞好似真係得打阿根廷個場特別勁

其實英撚真係超有運
小組對兩隊魚腩，贊奴沙逞強
十六強哥倫比亞最勁果個占士傷咗
八強又對十六隊入面最弱果隊瑞典
四強對面果隊又係連續兩場踢咗120分鐘
啲狗屎運真係

本身外圍賽都畀冰島食住

反勝

Past meetings
April 24, 1996 - DRAW 0-0 (friendly)
August 20, 2003 - WON 3-1 (friendly)
June 21, 2004 - WON 4-2 (Euro 2004)
October 11, 2006 - LOST 0-2 (Euro 2008 qualifying)
November 21, 2007 - LOST 2-3 (Euro 2008 qualifying)
September 10, 2008 - WON 4-1 (World Cup 2010 qualifying)
September 9, 2009 - WON 5-1 (World Cup 2010 qualifying)

天佑英撚

阿其實好需要Rebic 呢種活力同冇波走位

唔通又要睇12碼

俄佬追平

成班禁藥狗

又大份又有腳法

又黑又樣衰

呢個仆街黎架喎

越來越大份，越來越慢

睇睇法蘭克福下半季同德國盃決賽，rebic 超有用

俄鬼係咪食禁藥 跑極都有

連續兩輪12碼
格仔個龍傷傷地仲救唔救到波

自己主辦都唔食等幾時先食

痴撚線119分鐘 仲爆緊
有冇咁撚勁呀

腎上腺素頂住應該okay

手球個條友

好撚憎俄狗

同埋perisic

藍斯夠跑極都有喇

藍斯都無咁癲啦

朴智星都跑極仲有喇

成隊都係咁喎

當年隊南韓

可能好勤力咁操體能呢

同埋岩岩加時個時
modric 都爆到去角球旗爆到俄仔食晒塵
唔通又食藥咩

好有即係駁嘴feel

嘩，基本功動作咁差

modric 有運

akinfeev勁撚到

都係比我廠玩弄

完

格仔！

英撚入決賽了

俄仔件10號 真係廢得好撚恐怖

啪藥民族

同早幾年法國個gignac 異曲同工

俄仔係場場都係跑多人地好多喎

平時摩迪都跑成咁架啦

俄佬幫英撚打左格仔半行血，英格蘭咁都唔識自己執生真係抵死

人品？

已經連續兩場要加時12碼 格仔變格老

呢場跑左149km

可能好勤力操體能呢
籃斯咪又係咁跑

From 🇺🇾: Torreira traveled to London

丁ed,thx

可能真係好努力操體能
睇到主辦國好比心機
好想令到國民自豪
值得學習
1正評=1 respect !

白簡迪

星期一應該有波衫相

正評左

呢單野好有雲膠以前險簽FEEL 無限24小時

返工之鬼

我連續十四日